覺唔覺今次中國解約事件純粹係班奀星係到炒作刷人氣刷知名度？

咩陳亦信 容祖兒 林偉停呢啲 本身係中國都冇咩人識 純粹想靠呢單新疆棉事件炒作新聞 增加自己嘅知名度

你見真係喺上面紅嗰班 例如韓紅，GUM 都冇出過聲就知咩料

Gem深黃

真，佢哋野心太大，宜家搞到半紅不黑。

冇人拋售Jordan11 Yeezy....

手足

收到風 呢單野係攬炒巴傑作

如果係真，我會重課。

你識佢？

你平時冇課?

我平時課一半人工，今次諗住課9成

Willian好紅喎

我唔質疑你課多少啦，

想講課一半，課9成都唔係健康表演， 課金量力而為，

需要多多人小課，好過小小人大課

樓主講個幾10個名我一個都唔識